每月31號黑警都提醒我地記住831

每月31號必重狗
彌敦道4～5部狗車
見到後生既都check

Push

八三一打死人

推